---
title: jQuery
lang: fr-FR
---

jQuery

Angular, React, Nuxt, etc.

jQuery tend à être remplacé, d'une certaine manière, par des frameworks javascript complets tels Angular ou Vue.js (ou Nuxt.js)..

Cependant, 